原來一粒精子可以放1587tb資料！！！！

有冇絲打唔夠位放資料？我可以幫手

點backup

你每次淨係射一粒？Each ejaculation 喎

1587TB係一篤精wor

你想吞?

數學家

一粒30幾mb wo師兄
唔識英文就唔好獻醜啦

一粒係37.5MB

唔識英文呀佢

成個人既os 1500 tb 差唔多啦
入面仲要有好多隱藏內容同achievement俾佢unlock

卵子呢？ 我就黎爆hd

仲要係冇位放，流返出嚟嗰d

呃撚含就聽得多，呃精吞都有

繼量子物理學後有精子物理學

整電子精子改變人類基因 新人類

30幾mb就可以決定一個人既特質

癡線，一粒精邊整到成個人，你單性繁殖啊？而且卵子持有嘅基因信息係多過精好多，點會一粒精=一個人。

37.5MB嘅word檔都好撚多野啦

量子魔法師

37.5MB 嘅seed

陳奕迅容量係咪少正常人一半

一個人zip撚咗得果3xMB

半個

human.zip.001

因爲 10gb嘅av 浪費左1587tb，好唔划算

戒丁了

樓豬英文5**

文盲就查完字典先出post
唔好影衰我地連登仔 thanks

個comment 咁搞笑但無人講

遲下插條usb落蛋蛋度save av

樓主柒撚到

一粒精子師

無讀過bio?

其實係由同一個人既23對染色體出黎
即係好多redundancy

冇理解錯應該係男出一半女出一半
最後成套”OS”會係37.5MB * 2 = 75MB 左右
我諗仲細過Windows95

樓豬係data center

on9
啲人係咪唔撚識睇字

又回得幾好

你up乜鳩

你想人地放落你度？

真理性 表示問號：
究竟點計出黎？ 將粒精d dna以人類知識(英文or signal？) 放入hdd到？

有幾難明呀文盲

都未unzip用成幾十年先unzip instal 再開埋仲要update先計得晒

你點知每人嗰篤係咪一樣size ?

英文的重要性

之後再解壓縮

樓豬係語言學家，開創英語新世界

d精3日換一次

1 粒37.5 MB...
射一次先係1.75tb....
樓主學吓英文

粒粒精子都儲存相同嘅37.5mb DNA data
最後放幾多tb都無意思 都係得嗰37.5mb嘅資料

1條精子37mb呀 睇下字啦好無

佢應該想表達一粒精子加一粒卵子

應該係zip左
unzip完應該好大

少個hard disk

將人類嘅Dna總共有幾多information 計咗先
再計一篤精有幾多精子
除番個數出嚟

利申亂噏

你老母個粒一定係懵卵

ching 一次射一粒

有冇人想互相過Data

有都唔好話我知

英文差就唔好 share 英文嘢

其實係三十幾mb入面既1％ protein coding DNA決定你既特質

We connect

big data

英文差真係可憐

條女回覆

巴打訓開邊間醫院

高科技

唔好再怪樓主，佢當年未受精前可能得幾百kb資料。

一個人佔幾多數據都計到，呢個世界係咪真係虛擬出黎

咁我個春袋咪勁過google drive

真
個個掛住喺度話樓主英文差

原來樓主借硬件引gay

點解上帝要整到啱啱好37.5mb

1587500MB / 37.5MB = 42333.33333333 Packets

受精只會係一粒精子 其他精子全部收皮
所以理論上係37.5MB就係男方全部資料

可能樓豬係一粒一次

我唔至 日日浪費幾十萬tb
我後悔了

有variation 架
生物有完美copy 就唔會有cancer

每個人都去咗討論一粒同一次，冇乜人理條女個回覆

得個c drive

一粒一次郎

樓豬仲讀緊幼稚園
大家唔好笑佢

gay

吞精變得更有意義

一定好大粒

Down到第二朝應該得

點解咁多人負皮 haploid cell正常黎講應該clone 唔到成個人？

1TB=1000GB=1000000MB

機界賤種邊識英文，淨係識偷post

個個都係喺度諗37.5MB點樣可以造到一個人，但係實情係有其他資料喺唔同地方

基因表達除咗受基因本身影響，仲有好多因素。每樣嘢嘅濃度、溫度、蛋白質嘅相對位置等等，呢啲係無法用現有人類嘅智識去模擬出嚟。就算係，呢堆嘅data都大到無法想像，人類又點止37.5MB

有人話卵子係有多啲data，呢個講法係無錯嘅，因為卵子比起精子contribute多咗一樣嘢，就係線粒體，入面都有唔少嘅dna，都係一個幾重要嘅data。

寫呢篇野條友
我比一篤精你
換你比100個 16TB 嘅harddrive 我，ok?

卵同精裝既dna數量係一樣但卵體積大好多

樓主唔識英文

姐係一個人的source code係 80MB 左右

屌

做咩大家咁認真個重點係下面果句，gag黎

英文考U?

gay test